覺唔覺得靚仔返工好有著數

升職 跳槽話咁易
容易得到賞識 容易比人記得

成日都有人請食好嘢

鐘意睇靚仔，如果日日見就仲開心

靚仔要夾母愛上司
靚女要夾男上司

咁先有著數

因為靚仔 加 識吹水扮工
比人搶過檔

點為止靚仔

照下塊鏡

認真答
平時會有湯水飲，上司凡事都係優先考慮你先
成日都會比女同事/上司叫幫手

唔駛靚仔
後生小小已經氹到公司啲阿姐見牙唔見眼

有能力既靚仔

照完鏡，知道左，謝謝

係
靚仔好多女幫
男人又妒忌

點解我唔覺得有著數到

比大家望下就知

之前日本節目做左個實驗。請模特兒同大學生一齊去求職面試，發現模特兒勝算較大。

真
有個朋友都幾靚仔, 學歷唔高但比間大公司請左做初級文職post.
其後5年內已升到部門副經理

不特止, 佢初入職無幾耐 已經有D女同事撩佢收工去爆房, 及後間唔時有D 遲過佢入職既女同事都會撩佢 好屈機

返工返到撩人爆房，告得職場性騷擾喎

哩個世界不嬲都係做雞好過做人.

你個樣生得靚不知贏幾撚多
你幾時見欣宜可以坐人大脾

你識我

覺
會健康左
個杯放office嘅話會比我加蛋白質

靚仔真好

要睇吓你返咩類型嘅工，要sell野見客果d梗係有著數
做公務員靚仔反而係缺點

講笑咩你估靚女啊？

d女同事撩佢呀 , 巴打聖人 ?

我純粹覺得
返工就返工 成日喺職場搞男女關係做乜
搞到公私不分咁 想認真做野都唔得
咁係咪你冧我 我就要喺公事上回報你？

利申 曾經係受害者

靚仔都可以夾靚仔上司

收皮啦

點解

多女痴埋黎就真 上位就唔一定 除非你上司係個姣婆

我又覺得公司都係社會既一部分 , 社會既縮影
咁佢公事上佢無因為男女關係而唔認真做野.
大家都係成年人, "收工" 去做d乜其實同公司無關

咁你真係太睇少啲女人
或者係你朋友好彩

因為欣宜為咗世界和平而唔想坐人大脾。你沒有這樣的想法，只因你只自己顧自己。

因為你根本無比錢，免費嘢通常最貴

我無睇少女人
但我朋友都係識得點玩呢個遊戲, 知道規則既人. 知道條線係邊.

其實都係覺得職場上靚仔好有著數啫 , 無論係公事定人緣方面

咁點解上親新聞/電視/報紙嘅公司/政府高層都冇個靚仔

個人覺得靚仔反而被迫害
就好似古代後宮靚親都冇好下場
靚女就被人迫做愛

毒撚都成日比人叫幫手
當你工具人

玩晒了

做到高層年紀大左 , 梗會走樣
唔代表佢後生唔靚仔既
何哲圖後生時都幾靚仔啦 , 依家咪一樣變左個肥中坑

收皮啦正經撚男女關喺就喺咁㗎啦 女仔想比靚仔去攬去錫 𠵱個喺人類本能
咁都可以扯去影響公司 痴線.....

日頭返正職 收工又可以做鴨 緊係有著數啦

真係
之前我番intern
個個女同事都睇住我瘋狂同我傾計
仲記得過馬路有條女仲捉住我隻手過
我心諗我又唔係唔識過馬路

靚仔著數過靚女
靚女既話上司優待你會俾人話姣老細 靠關係上位
女同事又會妒忌你背後唱你 男同事會同你避忌
靚仔好似唔會俾人話姣老細 女同事同你講野都心心眼 男同男既好少會唱人靠樣上位

咪系可以食下女 有啲女埋身

尤其D女上司 一定偏心D靚仔

睇該圈子的評價

又真係幾靚仔

btw你點知的

你格衰?

啲阿姐就留返俾你

靚仔不嬲做咩都有著數

有關係着數d

有 唔好話靚仔丫 好樣少少嘅後生仔打工已經好著數 啲中女/老女人會勁撚鍾意後生仔 成日挨得好埋傾計做野一定順利好多
反而後生女就冇啲仔咁受班中女歡迎 除非肯姣男上司

100% true 不過連燈仔9成毒撚樣 你睇m記張相就知

Ching sick ball

工作能力如何？

唔準
有啲人係靚仔 但生活圈子冇異性

女人其實唔使靚女，個樣正正常常，成日嗲聲嗲氣就已經贏晒，尤其係多男性嘅工作環境
成日當自己萬綠叢中一點紅
乜柒都唔識 嗲兩下就唔使做

但無可否認靚仔上位快過靚女，靚仔人緣都好過靚女

無同佢做過同事 唔太清楚
不過佢份人係有D小聰明 , 把口都叻既 , 但好懶同卸膊

拉

同意

靚仔都可以夾hehe上司

係，我之前有位上級女同事講，你靚仔同你講野都會客氣d

同意，靚仔會俾啲醜樣同心理變態嘅老屎忽玩死

佢舉個例子都衰過人

阿圖受咗咩刺激

係真係睇下同咩上司夾，但都好過靚女夾未結婚西女上司

唔覺

姜濤咁

你的樣子如何，你的日子如何

支那狗嚟

廢話post

靚仔靚女做乜都著數㗎啦
之前份工工，個department九成係女仔，有個唔係話好靚仔但幾型識打扮下既男仔，班女由其係c9錫到佢燶又叫佢 (英文名）+bb。佢做錯野冇人會鬧仲問佢洗唔洗幫手

係靚仔就去做model拍戲搵快錢啦

最憎呢d同事，同佢哋夾野好撚煩

係咩類型既公司？點解咁性饑渴？

靚仔
親和力

所以男上司至憎靚仔

cls

on9 唔通樣衰有著數咩

有口才著數啲
靚仔一開口就得罪人，都冇人錫你啦
不過生得靚多數口才都唔差
由細到大冇人欺凌過，講嘢做事都有自信啲
畀人感覺吸引啲

窮就話要靚仔有肌肉先溝到女
依家有錢 頂咗個大肚腩砌女仲有成功感啦

李嘉誠後生好似幾靚仔？

呢個真,以前我有個母愛經理,真係當我仔咁看待,果兩年返工,特別開心

靚仔做錯野好少直接比人罵只會提醒下

買野飲見過呀嬸請個靚仔飲野，佢哋本身唔識，就咁吹水就有免費野飲，公平咩

諷轉就gg
靚女夾女上司比人針對多

因為你唔夠靚仔

唔係個個靚仔都咁著數嫁

啲女同事經過黎搵你吹下水，或者問一陣食飯ＪＯＩＮ唔ＪＯＩＮ咋，
啲唔係靚仔但係又想有女埋佢堆Ｒ水吹既男上司／老屎忽同事就覺得你篤眼篤鼻，又講埋啲哽耳說話，例如：無野做？好撚得閒？無啦啦叫你做啲唔關你事既野，務求班女無得同你一齊食，迫你食遲

單身中女肥婆上司就成日借啲意叫你入佢房問埋啲戇鳩野，小小開心野又無啦啦ＷＴＳ ＡＰＰ同你報喜（明明唔關你事又有公司／部門ＧＰ）

做得野又靚仔仲仆街，次次第一個就諗起你，雞毛蒜皮乜鳩都叫你
屋企電腦壞咗又借啲意叫你幫幫下（有畀返錢你／請你食飯都真係唔想出幫，放假唔想去你地屋企，我都有我生活）
有啲同事以為老細／大佬成日搵你人工一定高過佢地多多聲，如果唔係畀張糧單佢地睇真係被人杯葛

呻完

利申：樣衰毒撚

我兄弟就係因為靚仔入左大公司做, 聽佢講入到去佢男上司同佢講, 見佢靚仔先請佢 (佢部門大老細係煩膠單身女人), 睇下會唔會有d衝擊

佢依家做左幾年升左幾次級, 個大老細仲成日整野比佢食 成TEAM人氣氛好左好多, 個男上司仲同佢講, 果然冇請錯你

真係好屈機

肥仔強 未叫左你咪爆出黎囉

覺，仲成日會俾啲上左年紀嘅姨姨關心

我番左一年都冇 同個女上司講我想向上爬 佢下星期就升我職

其實正常樣後生仔已經得
出黎做野咁耐最幫我既都係女人

呢啲一定唔只靚仔
梗係好識做人好識刷鞋
齋靚仔溝晒啲女
男同事一樣睇你唔順眼

見過靚仔同事成日畀女請食嘢，有時仲會一份食物分一半share一齊享受，公司合照女同事都係企埋佢度

葡萄死我

唔出聲話d野係自己做
個個都以為係靚仔同事做

靚女仲易
訓係度就升